\documentclass{article}

%\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{inconsolata}
\usepackage{courier}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{tcolorbox}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[polish]{babel}

\usepackage{color}

\definecolor{pblue}{rgb}{0.13,0.13,1}
\definecolor{pgreen}{rgb}{0,0.5,0}
\definecolor{pred}{rgb}{0.9,0,0}
\definecolor{pgrey}{rgb}{0.46,0.45,0.48}

\usepackage{listings}
\lstset{language=C++,
  showspaces=false,
  showtabs=false,
  breaklines=true,
  showstringspaces=false,
  breakatwhitespace=true,
  commentstyle=\color{pgreen},
  keywordstyle=\color{pblue},
  stringstyle=\color{pred},
  basicstyle=\color{pgreen}\ttfamily,
  %basicstyle=\ttfamily,
  moredelim=[il][\textcolor{pgrey}]{$$},
  moredelim=[is][\textcolor{pgrey}]{\%\%}{\%\%}
}


\title{Music player, dokumentacja}
\author{Katarzyna Nowicka, Łukasz Rodak, Henryk Nowakowski}
\date{ }










\begin{document}


\begin{titlepage}

{\fontfamily{roman}\selectfont

   \vspace*{\stretch{1.0}}
   \begin{center}
      \Huge\textbf{Music player}\\
      \huge\textit{Dokumentacja}\\~\\
      \large\textit{Katarzyna Nowicka, Łukasz Rodak, Henryk Nowakowski}
      
   \end{center}
   \vspace*{\stretch{2.0}}
   
   }
\end{titlepage}


\tableofcontents

\newpage
 
\section{Skąd wziął się pomysł}
 
Wsród oferowanych playerów muzycznych nie było takiego, który idealnie odpowiadałby potrzebom użytkowników. Postanowiliśmy stworzyć program, który będzie prosty w obsłudze i idealnie będzie się sprawdzał jako odtwarzacz plików muzycznych. Pliki wystarczy przeciągnąć w otwarte okno aplikacji, a one automatycznie dodadzą się do kolejki odtwarzania.



%\addcontentsline{toc}{section}{Unnumbered Section}
%\section*{Unnumbered Section}
 
%Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.  

 
\section{Główne założenia}
 
 
 Chcialiśmy zrobić prosty w obsłudze, szybki i nie obiążający komputera program.

\section{Wygląd aplikacji}
 
 Aplikacja składa się z czterech okienek. Powitalnego, skąd przechodzi się do okna logowania lub okna rejestracji. Następnie po zarejestrowaniu się i po zalogowaniu uruchamia się okno playera.
 

\section{Instrukcja obsługi}
 
 Aby skorzystać należy uruchomić aplikację, następnie zarejestrować użytkownika. Po zarejestrowaniu przechodzi się do okienka player. Wtedy należy przeciągnąć piosenki, które nas interensują na okno aplikacji. Zostaną one automatycznie ustawione w playliscie odtwarzania. Użytkownik może zapisać bierzącą playlistę, zamknąć program, a następnie po ponownym włączeniu odtworzyć ją.

\addcontentsline{toc}{section}{Unnumbered Section}
\section*{Dla deweloperów}
 
Część dla deweloperów

\section{Wstęp do QT}
 
W celu napisania dobrej, szybkiej oraz funkcjonalnej aplikacji poszukiwaliśmy odpowiedniego środowiska rozszerzającego zwykłego C++-a. Wybór padł na QT. Jest to zestaw wielu bibliotek i narzędzi programistycznych, który między innymi współpracyje z C++-em. Pozwala na budowanie aplika

\secgraficznym interfejsem użytkownika, które działają na wielu platformach, jak np. MacOS, Linux, Windows. Qt składa się z wielu przydatnych i przez nas wykorzystanych narzędzi takich jak: moc (Meta Object Compiler) czyli preprocesor generujący z plików nagłówkiwych (*.h) dodatkowe pliki źródłowe (*.cpp); uic (User Interface Compiler) jest to kompilator plików *.ui, czyli plików xml zawierających w sobie informacje o wyglądzie i ułożeniu poszczególnych przycisków, list itp. w oknie aplikacji; qmake czyli program do zarządzania procesem kompilacji, który tworzy plik Makefile, który zaś zawiera informacje o projekcie, plikach, które mają być kompilowane itd; Qt Designer to plikacja, która pozwala na sprawne edytowanie graficznego interfejsu; Qt Creator, czyli IDE, które wykorzystaliśmy do pisania aplikacji.



\huge{reszta dokumentacji w trakcie robienia}


\section{Opis ważnych części kodu}
 
Przykładowo: \\

Metoda obiektu \verb|welcome_window|, która aktywuje się po kliknięciu przycisku \verb|button_login|
\\

\begin{tcolorbox}
\begin{lstlisting}

void welcome_window::on_button_login_clicked()
{
    hide();
    logwindow = new Mainndow(this);
    logwindow->show();
}

\end{lstlisting}
\end{tcolorbox}

\section{Możliwość rozbudowy}

\end{document}

